求推薦唔會夾眼鏡，For長期配戴的電競耳機

小弟呢排戴一陣耳背個位已經比眼鏡夾到好痛，所以想換過一款耳機，戴住眼鏡都可以長期使用，求推薦 ，無線耳機都可以

利申: 用緊HyperX Cloud Stinger

ASUS ROG Centurion

steelseries arctis pro wireless

ASUS ROG Centurion 同 Steelseries arctis pro wireless都好貴
筆直1千蚊內有無得諗

用橡筋cool住個耳機罩得唔得？
諗下其他方法啦 無謂嘥錢

如果唔要求有mic/ 另外有mic 可以考慮用返headphone 一樣價錢 舒適度同聲都比電競耳機好
利申: 用過4款中高價電競耳機 最後宜家用返headphone (HD58X)

cooler master mh751/mh752
睇review唔太夾耳仔

hyperx cloud alpha
帶眼鏡去鋪頭試下

咁樣個耳機罩唔係仲緊，仲夾耳咩?

聽槍聲位置會唔會無咁清楚?

睇睇先 thx bro

try try先

我玩R6 siege都聽得好清楚 不過由close back電競耳機轉去open back耳機要適應下
清楚度其實係更高 聽嘅距離亦更遠 不過由於個音域比較廣 你要習慣聽返個距離

如果都係要買返電競耳機 最唔夾耳係HyperX Cloud Flight / Alpha, 我都係長期戴眼鏡打機 之前試咗幾個鐘電競耳機 呢兩款最好

Thanks 巴打

試呢個
無得頂

Philips SHP9500 加v moda mod mic 線

其實係眼鏡問題 我換咗眼鏡就解決咗問題
Reykjavik eyes

astro a50

好似而家保養好麻煩？之前見羅記話會出a40不過有線

有錢就Astro
堅好用

認真攞副舊眼鏡，條邊越薄越好，cut咗後面佢，記住唔好剪太多，剪太多冇得返轉頭。

剪咗之後記得試下會唔會拮手，會就磨一磨或者搵野包住佢。